呢屆政府最重視黨媒聲音，最迅速回應黨媒聲音，我地平民唔需要同佢作漫長溝通

叫林鄭同人民日報、環球時報傾

佢地D貪官編輯食住煙微博打幾隻字，勝過我地賤民抗一年爭

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

之前就中聯運治港，而家就阿豬阿狗小貪官主編遙距指點江山

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我可以命令林鄭扮狗

我可以命令港鐵食蕉